發現朋友以前可能殺過人 你會點做

因為前幾日某啲事我發現佢入過精神病院住過幾個月，入院理由我仲未清楚，但都察覺到佢好大機會係殺過人先入去。
個朋友係我中四個陣識到而家，我份人比較多野講，識到佢個陣就同佢好岩傾，傾咩都得，基本上我問咩佢都會答到我，就算佢冇研究過嘅野都總會比到啲答案我，轉數好快聰明過正常人好多，但好多時唔知佢諗咩，同埋好冷血，佢完全唔鍾意動物，佢覺得狗唔係忠誠，單純係佢地on9。
我仲記得以前同佢去游水，佢無啦啦捉住我隻腳，我成個上半身向下沉，完全浮唔到上水面，個陣佢笑得好開心，我以為佢玩下，但愈諗愈心寒。
我應該同佢傾下定點好

殺人入院一定唔會幾個月

用你既愛感化佢

我知佢至少住過7個月

話人冷血 掉返轉會唔會係你地太感性？

我覺得唔好傾，因為一陣佢發現你知道左之後接受唔到，可能會發癲殺埋你同埋精神病院好似唔一定要犯左事先要入，而係只要有人覺得你可能會危害到社會或其他人，就有機會入（有錯請指出）。

關心下佢啦，人地住過7個月都唔知，即係你最少7個月冇約過佢見面啦，仲話fd

咁狗係on9喎...

ON狗

你同佢熟唔熟？成日見？
如果唔係成日見就唔好點搵佢啦

殺人嘅話上庭之類再加埋入院，加加埋埋都起碼年幾兩年，又會上新聞，你咁都唔知都好意思話frd

唔鐘意小動物就冷血
定兩個point黎？

btw“佢覺得狗唔係忠誠，單純係佢地on9”
我覺得錯唔晒，狗仔係又忠心又on9
有d見人就吠，做鄰居既真係次次經過都嚇撚死，怕比佢咬
住左係佢隔離五年都仲係度吠，係咪on9

Sorry，篇文廢事打咁多字，表達唔係好清晰，佢可以喺條街見到地下有隻死左嘅雀仔，直接徒手捉起掉落垃圾桶，正常人都唔會咁做啦，其實仲有好多例子

好型 想聽更多

人有忘斧者，疑其鄰之子。視其行步，竊斧也；顏色，竊 斧也；言語，竊斧也；動作態度，無為而不竊斧也。俄而，掘其穀而得其斧。他日復見其鄰 人之子，動作態度，無似竊斧者。

我覺得佢係無衛生意識多過冷血

咁同隻雀又無乜感情，駛唔駛好似d女咁“不想吃兔兔”咁嬌情丫

講冷血，漁農暑班友冷血過你個fd多多聲

+1

狗本來係自然界就有自己既習性，
人類帶佢地黎人類既世界用人類既標準睇佢地先覺得on9
On9既唔係狗，係養狗既人

幫佢含

都係既
不過我唔覺得樓主個fd對狗既諗法就代表佢個人有問題

做朋友貴乎真誠

你直接問佢啦

完全唔鐘意動物有咩問題？

就咁睇，樓主比較on9啲

七個月咁少，住邊知唔知先？

殺過人住七個月精神病院就OK, 我肯定通街都係殺人犯